{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61915&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동하늘꼬마키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "当宿は全室一軒家のフルヴィラペンションであり、スパ施設も完備しています。 周辺には河東湖があり、車で22分で行くことができ、崔参判宅を撮影したドラマのロケ地は車で40分かかります。 三成宮へは車で42分かかります。 入室時間は午後5時、退室時間は翌日午前11時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 客室にはスパ施設が完備されており、無料スパの利用時間は入室から午後10時までです。 ただし入浴剤はご利用いただけません。 客室はすべてフルビラで構成されており、お湯を使用する場合、会費30,000ウォンを決済する必要があります。 ハヌルコマでは掃除と一緒に常に消毒を行っています。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 遠赤外線グリルを使用するバーベキュー施設はグリル当たり利用料が20,000ウォンです。 チェックインの際、人数超過や保護者同伴なしの未成年者は入室できません。ペットの出入りや火薬、爆竹の使用は禁止されます。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの状況によって変更されることがあります。 オンシーズンの料金やプールの営業時間も変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "宿のチェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "宿のチェックアウト時間は翌日の午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には河東湖や崔参判宅のドラマロケ地などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "無料スパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "無料スパの利用時間は入室から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "宿の客室利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、お湯を使用する場合には会費30,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのような消毒対策を行っていますか？",
            "answer": "宿では掃除と一緒に常に消毒対策を行っております。"
        },
        {
            "question": "宿の屋外プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されており、営業時間は天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金はグリル当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿に入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしで宿に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りや火薬、爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りや火薬、爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金やプールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンの料金やプールの営業時間は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 478
    }
}